香港根本就係翻版玉林，香港人全部都係等緊屠宰既狗等緊其他國家收養

sad but true

等緊大宋拯救